買左ps4 pro水貨入

你地買日水定係其他？ 幾錢

美水 3300

巴打邊到買

Yahoo，不過好似賣曬